召喚所有ugrad藍領巴打

當初點解入行？

其實樓主做邊行？人工幾多？

失業中

樓主咩學歷？點解搵唔到工？開價太高？

非三大bba, 係唔知穩d乜

未grad, 想grad試下做藍領

background？

樓主bba 有冇咩牌要考？ 有既咪向果個方向努力，冇既咪搵份政府工